THE IDOLM@STER綜合討論區[99] Absolute 99

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 入9packs抽300連

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

新post留名

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

CG5thSSA將會有香港live viewing,詳情請留意the sky網頁

平民唯仔留名

明明最豪係你

小薯留名

活動提案
誠邀各同僚為紀念性第100post里程碑提供標題，並於後半投票

誰一百 卡嘎壓哭

卡架丫古 掃把star lee

唉馬100 繼往開來

好熟
原梗係咩

臨時作出黎

其實acghk搞咩
比人洗負皮

Shine!!死ね！！

mltd 特訓前卡面
驚入面有無得睇返

一帶一路 繼往開來

見到你個sosad先load到

普通話，反對

新post lm

推

Card一覧>全Card

大家可以返黎呢度

55

留名

今日再睇返3rd live
去到尾會覺得原紗友里好嬲打

安野喺炎陣, 咩coloruri之外又多咗新朋友

安野畫風又唔同左
作畫監督呢

訓教教豬先
set定三個鬧鐘買飛

仲有花林旅行嗰次, 不愧為交友平台

想問係買咩飛?

犬西

cg live viewing 香港轉播
聽朝11點 嘉禾開賣

買5th ssa lv，即係直播
聽日開賣，佢哋驚賣曬所以校鬧鐘

最後一日知道 睇嚟張飛同我幾有緣份

想問下有冇話邊間戲院會好d

有心就去馬啦飛鳥巴打

好似係the sky 首選
但其實總共得兩間

應該咁問 d巨巨多數會去邊間?
因為唔想做地藏 但又唔算熟call
想有巨巨帶住

我諗兩邊都有大佬lead掛
唔係好清楚，但首選the sky 我諗巴打稱嘅巨巨應該都主要係嗰邊

LM

坐後排實無死

明早又係一場腥風血雨
大家早d休息

FBI standby

prpr

月尾現地買

諗住揀後排最邊位

我媽咪話請我睇LV當獎勵我考完dse

想問下齋坐會唔會比人屌

聽聞d打call黑警好惡

唔騷擾到其他人冇野嘅
不過靚唔靚仔？

地藏

唔係嘛

唔靚仔都會比人打

靚仔要小心後庭

我建議你小心d講野 好多人望post

昨晚開完post打打下cgss斷左片...一醒來又要返工了

其實我想講各位早晨

早晨 大天使

沒有大天二，沒有lv看

沒有大天二 就沒有LV看

我睇嚟要潛水避開下先，費事俾人以為小薯我係巨巨

Sorry

Carry大家去日本的巨巨出現了

又屈

比人迫害嘅我

個個都係巨巨
雜巴至係小薯

等你出某pop圖

講下笑

溫馨提示

距離戰爭仲有3個小時，請大家做好作戰準備

啱啱申請咗會員

日日比人逼害

雜巴真係小薯

入會要50蚊

下嘉禾上網買飛一定要會員 ？

唔入會都買到㗎

入會打定信用卡資料
買嗰陣就唔駛再入(好似係)

返公司至搞

心臟停止
救護車
入急症.jpg
晨早流流整張咁嘅圖

你唔係飛去睇咩

怕唔怕個網又死

食松板牛定食松屋牛就睇今次

松屋牛都好丫

殺

唔怕

夏樹我鬚眉

頭先實測會員都要入多次

紀寧姐回水

利申: 入左會

安慰下自己
通常課完金都會有優待

我要出pop子嗰張條xx去左邊圖

拎住碌mega uo

今次唔玩uo
Mochin+懶得訂

LV場我都係用電

得枝KBIII
到時跟唔到D色就熄左佢算
廢事影響到人

不過今次都買定幾支UG旁身

希望一陣唔會瞓著咗

唯總你包多間院都得啦

佢直接起一間都得

佢直接買起笨大都得啦

緊張到個胃痛...

Relax,買唔到的話你仲有高巨 （hch

求carry

我屌 部機宜家先同我死Wi-Fi

好緊張

老細飛左新加坡

社長的新老闆

作戰倒數1小時

總員第一戰鬥配置慎防早賣

差唔多開時係咪要瘋狂f5

屌你入境處又打黎

日日都有
真係痴撚線

打黎做咩？

假電話

騙局呃鳩你

你好，我係香港入境處⋯⋯（me收線ed

呢家佢地用程式改電話號碼...
block 都block 唔到...

又唔駛既

an狗用headuck 一望到fake call就即cut

無啦啦有 +852 已經可以cut得

有+852個d通常都假

係...
我見過+852 之後4字頭

未搶過飛唔知

見過+52

前幾日有個+678

自從我幫襯完某間幣商之後我間唔中都會收到+852

大家，興奮嗎?

cc

準備好未

戰爭警報

對衝擊配置準備！

描撚準未

ざわざわ…

DAY 1 GET

乜你咁快手，成班巴打仲lag緊

yes 2日買晒

用app買

不過自己揀左山頂位做地藏

買左day2先 坐正中間 day1遲左揀 變左後排地藏

d2 2張 有冇人要

兩日買晒
山頂位

買左DAY 1

唔小心買錯左
想用張d1換d2

冇fd子去 得我自己去
毒自去做埃藏

有咩問題
我day2都係自己睇day1同囡囡

睇來都係冇人要

入group問，the sky?

DAY2 想要呀

兩張連位D2, 冇人要我放返出黎

要一張OK?

要埋另一張OK?

你地去結埋婚啦

day2最後1排勿相認

day2 sky突一

day1 day2得自己一個人去睇LV, 做地藏

請問你係咪想要D1換D2?
係的話 我就可以同C.C巴打 要哂兩張D2

THE SKY？

yes 啊

ME前五排

只希望唔會有打call黑警

想要哂兩張 留TG?

手殘禁多左張TW day 1, 有冇人要?

冇人同我坐....

D1,2 最後排跟前排巨巨打call

我都自己去做地藏

今次真係痴線...
一開我完全load唔到入去...
到07分入到去已經發現無晒位...(灰左)

但係F5多兩下...有人Hold左位唔要...放返出黎...
最後執死雞執到

cdrom表示買到day1真角落位

但其實係想睇day2

我入去個陣除左中間無左十幾個位,其他任揀

想睇day1班新人多過day2班老司機
所以冇買day2

要返工表示無得揀

我入去都係任揀

冇鳥，明明hold 緊。 但又比人買左

求D1 D2飛 或者兩張D2飛
TG : @fredlolol
小毒岩岩先DOWN落嚟 唔知係咪咁用

應該會加場掛

轉播真係好過播戲
一下就清晒

睇嚟要等佢加場
個APPS 順個網咁多既

已開放excel表俾各位換飛用

可能背後唔同server
然後我地全部用web ddos佢

因為之前APP派過太多次膠
今次全世界都唔用...
佢就反而無事

紅巴係咪要？

App好順
Web一直loading
買完都仲load緊

大天使話app會中伏

今次真係俾自己伏左

雜爺爺你有冇買飛睇

雜巴包場

低調行事

應該買左神席

我兩日都買左

tg salvanos
求入tg group

可以做地藏了
啲位一流

我真係咩都唔識講

求入@mmmmmru

你睇唔睇

冇買到 係咪應該等加埸做地藏

@argo017 跟機

搵左陣都搵唔返條link

同求 @oberost 唔該晒~

第一次睇, 想問lv 用kb 係未會被im@s警察追殺

ぶひぃぃぃぃぃぃぃぃ！！！

LV冇所謂啦

想帶三角形kb 入場...

就有巨巨curry 開心仔

自推

交換飛用表

連登巴打 lv用短期tg gp

唔加密?

哎呀

諗住用水手kb

有巨巨無甩拖

原來DAY2先有華姐
諗下收張DAY2睇先

去曬

冇錢啊清 水團兩埸呢邊兩埸我會死
又唔夠UO用

買完飛又要繼續社畜生涯

我day2好似有多一張，可以幫你hold

幫我HOLD先吧

ok

唔用uo咪得

唔爆UO差咁D

我諗住一盒橙一盒藍

愛護地球
hch

為全世界既好女仔點起一點既燈光啊

用入電uo

Mo uo

我明

巨巨高楓會來了

紀寧姐你呃左我50$

有冇毒P茶聚

高楓會可唔可以受埋me...

有冇prp 1400

有無長者優惠50% OFF?
我勉強有700

技術上超過1400prp得唔得。。。

你何止1400

好女仔
應該做78集

一諗到到時可以見到一眾巨巨
我就好興奮了

這些機會

現地

現地巨使用rider kick

開支酒

距離ゆかゆかのりこイベント仲有15分鐘

模擬情景

睇到貼吧D人提天氣,香港到時打個風會唔會出事

會影響轉播quality

冇事嘅 希望在明天丫麻

Ameeeeeeeeennnnnn

wfc

心口穿左個㝫

有冇巨巨教我打CALL

你想邊個巨巨捉住你嚟教

到時先算啦

清純令孃(笑)

L 巴你the sky?

心口穿左個窿(物理)

都話風仔無人理

秘密畫緊薄本

颶

可惜連條炮都唔識畫

颶大

已經打爆機，剷驚

我day2都係LV

禾小薯咩刀吾識

かわいい

推薦雜巴
手揸手，面貼面，細心引導，共抵高峰

咦，d1齊

d1出既可能性唔低

最後4隻字好精妙

集物

所以雜巴選擇獨行

我想睇你打M+

想睇偽唯，battle

邊個贏就同雜打

Lets battle

有冇巨巨midnight m+ 可以全perfect combo
有個位左右推 再分開左右左右推次次都nice

2d mv 進化

M+又係偽29

就係咁先想全perfect

今次M有冇好似YPT同WITH YOU嗰D濕鳩野...

原來LG v400都可以開rich mode

首首咁正就

今次輕鬆

原來爺爺你講緊活動歌
我仲以為係midnight

唔開得聲玩
但係就已經FC左M+
完全冇聽過隻歌

出個M+都係為左打多D分咋
我都FC左

DLLM巨巨又恰鳩小薯

你兩個幾時battle

CY為左同MLTD對抗
開始黎料

已fc

有佢冇我

冇聲打加有大量msg真係唔應該帶overload

謝雜巨指導

試過然後俾老細小唔聽電話

睇嚟今次戰場都係m+
假26

記得入埋setting set做總是
唔係一樣會彈

CU歌即係又恰鳩冇肥達悠貴既人

M+假29

每次打一首
咪出去睇睇有冇call囉

嘩今次首M+易到 可惜無紅隊爆唔到分

冇幸子冇悠貴冇人權

我可以俾現場太嘈

你有人權⋯⋯⋯⋯

佢乜權都有

你有雙倍人權

又雜巴

btw 尋晚係lv grp 見講文香個姓讀音，唔係路咩？鷲先係就

唔會信呢度d觸巨話m+易
利申未打

絕對特權

講完
轉頭就W巴我地

鷺 係喎

雜種特權主張します（cv 山本希望）

留個紀念先

今次幾靚

法子真係得13歲

my eyes...

執笠
高木社長が夜逃げした

有14歲蘭蘭奇蹟在前，嚇我唔到嘅

而起蘭子前面竟然仲有個更奇蹟既聖

Called fbi

頭先蛇左去試首M+
真係邊有可能29
不過M+係唔會易過M既
今次首M易到

今次真係易,金杯爭奪戰

爭金杯既話
人 權
首先你要有公主

かわいいイベント所以要カワイイ幸子！

我冇

你有由貴洗乜幸子...

早晨

早
大西巴有lv飛未？

一巴是個好人

好人當工具
壞人當....

終於上到800prp#

男人唔壞...

首m+ 咁難你地點fc 到 我fail 左3次

小薯橋只能比雜巴雜巴

今次唔係幾易咩

咁短時間已經好叻，努力

大橋巨係m+流星群最速突破者之一，別被騙

cy

睇

蛆記

CG靠Cy[black]從P搾取嘅血汗$[/black]
衝出國際

錢多到

富豪

祖記原來都好cy

仲以為印係心口度

意假

如果係我可能買件玩下淘寶

可恥

日乙隊水戶蜀葵印左gup隻鮟鱇魚落條褲度

唔係印心口咩

流星易百萬倍吧

雜巴要雜巴大家了

block 左費事整污糟對眼了

雜巴是咪唔睇LV?

喱隻 一次
流星 三十幾次
所以喱隻易過流星三十幾倍

雜巴驚自爆唔同我們這些小薯一齊

又雜巴人
不過

LV揀錯時間買左兩張the sky 13號，想換一張12號

妄自菲薄
明明咁靚仔
利申尾行過尾行雜

尾行過 尾行雜
超尾行一

又比雜巴雜巴

超級尾行人雜超級尾行人

哇屌, cy咁撚有錢既
有無機會變財閥

樓上好污

我覺得小劇場都係CY科水
因為可以幫隻game宣傳

終於突破左魔咒第1關 仲有裕子 sexyguilty cant stop等緊我

越諗越覺得合理
佢出小劇場 有宣傳效果
同埋D歌又可以收錄係game
同時又可以出碟呀等等既週邊
同埋泡面番成本又唔貴
回報咁高 我係CY就一定做
感謝CY令我有小劇場睇

雜巴幾時幫大家爭取痛cg mtr

學山手線咁係月台放廣告

成架車都係雜巴既fc截圖，不了
除非有埋story果張

搵雜巴做香港版中居

拍佢玩STORY MISS果下

好想見下雜巴

你咪估下我係邊囉

其實唔明，以cy同bandai嘅財力同規模完全可以開放俾全球玩家下載cgss，點解仲要鎖區下載，真係唔明日廠思路。(有諗過係法律問題)

法律? IOS既話就蘋果政策之類?

但佢肯定有留意到國外的潛力，你睇中文版vr,出外國event,各地lv等就知....的確奇怪

cy 隻 shadowverse都開埋中文版同開放下載，睇嚟係bandai問題

我諗AppStore 蘋果之類
執cp好撚緊

版權掛

但係某部份女女game d下限差不多18禁都上到架⋯⋯我覺得肯定係笨大問題

客服・法律問題及抄襲問題,尤其係某鄰國

仲有要翻譯大量文本

其實可以唔翻譯，你睇睇pad

當你用法庭價請2個翻譯做一個月，一定搞得曬而且唔駛5萬，根本笨大方向問題

法律問題啦都係 香港同日本唔同

不過而家BANDAI都有埋海外客服 應該好快會係其他區上架

鎖區下載都有人幾PACK幾PACK咁課

mltd活動原來今晚完，都唔知做左d乜

活動（笑

仕事，然後仕事

咁搞威脅唔到Cgss，有競爭先有進步

Bandai 明知班人追生肉拉打, 咪一樣俾睡橫行賣行版shf

個真相係留一手, 第日從代理身上揾多筆

賺左幾粒粉紅幣 換R石

30粒coins換R石

已經唔想再返垃圾工

咁快

做社長

社長請唔請茶水呀

社長應該係講而家呢份

自己都唔知粒nice起邊走出嚟

26

141

紅巴是我們的紅太陽

男人當然要141

紅巴

1261prp表示被紅巴收皮ed

遅い！遅いぞチエリエル！奴の反応速度を超えろ！

睇完個MV心入面有個諗法
TP event遲出係好事嚟
越後期出嘅MV質素會越高

兩位巨巨都係四天王，唔駛爭

智絵里よ...私に勝利を見せてくれ...

嗚呀

等睇w巴轉頭就144+

用省略號感到型過本家

我冇佢咁型⋯⋯⋯

個MV啲effect用835都有啲drop frame
有冇用緊iphone嘅可以報告下

ゼクス+ウイングゼロ

你令我諗起出街打on的時候試過用艾比安比人放置左整場

睇八月灰姑娘nico生先

對面成場追住你個fd打

ap

AP

諗唔到點樣再推上去

俾個frd吊完即刻用返ZZ射過媽媽

啱啱發現MV啲畫面效果暫停左都會郁

如果艾比安唔打過黎嘅話我唔想理佢
full cross 艾比安 master

ちひろ望住你喔⋯⋯⋯

係時候挑戰27

好似漫畫咁樣嘅閃亮效果

我下晝按右上「變更」會hang機
剛才再試一樣

M+

我load兩秒左右就冇彈出嚟俾我揀
an機

空手道

奈緒 未来

閣下打到一球前會扑幾多次街

G chi

斷水流

句英文

斷水流大師姐

apps台

我認為在座各位都係辣殺

下次cy出晴ssr會唔會著祖記波衫

綑綁式銷售

唔好咁啦....

第3場，但點解玩個陣唔覺有miss既

利申幸子4lv技
dmj無升過唔落

同埋原來我有份出錢俾祖記買ccc尼

Cy「君のような勘のいいガキは嫌いだよ」

叫球員開台打SV
拍CGSS CM

請去宴會 叫生日果個唱Happy Birthday

miki

咁都排150
金盃已袋fc wfc

上次fc唔到得銀

幾時出限ssr唔好出求下佢

請問邊間廠？

Phat

価格11,880円（税込）
2018年3月発売予定
メーカー ファット・カンパニー(Phat!)

出放髮版

Phat出曬本家bd封面12隻

DRESS SHOP出祖記波衫/買祖記波衫送十連

即pay

幾時出英超

300抽送祖記波衫

雙低馬尾係特色

咁就要睇你地既課金力

300抽應該可以買十件了

agger,雖然放髮都正
但雙馬尾無得輸

認真友香個馬尾真係特訓前>>>>>>>放髮>>>>>>>>無法越過既牆>>>>>>>>>>特訓後

簽名版都買到

話說張lv飛要成半pack
即係幾日後星梨花我又少半pack課

上次正係拆到3張出黎，是咪可以期待下得單pick up

自訂波衫連章連字都只係一pack...

成日話一pack 都無哂感覺

而家單位係一個個天井

而家成日覺得1PACK只係好細既數

以前買1件波衫都覺貴宜家反而課1,2,3pack都無感覺

對錢嘅觀感錯哂

自從有收入就金錢觀亂哂

今次活動算易
連我呢啲手殘都初見fc到

我曾經有段時間都係

個ＭＶ普通

驚喜係２Ｄ度

＿＿家三姊妹

みなみけ...2期...うぅ頭が

個post已經過左一半，繼續召集紀念標題建議

CY的野望

IM@S系列大舉進攻海外

首M+用食指一開頭必斷,用姆指就冇問題

m同m+都miss到七彩

冬馬？沒有這個人 HAHAHA

pro都miss到七彩

究竟玩緊咩

CGSS同MLTD正面對決

同時轉POOL

我又ＪＯＩＮ

睇返編曲就知

今次首歌仲未FC到

冇雜巴咁狂，要6次先得

狂

kawaii !

啊啊啊啊啊

京巴唔通就係掃地僧

仲有一幅

日本迪士尼真係咁好玩？

佢地去極唔厭

原來聽日加場
我wow左未

一班女人一齊去邊其實都覺得好玩

等我一個毒J入去玩先

fyi

Retweeted 柚子塩胡椒 (@qoooo4869):

今回デレステの新曲 Kawaii make MY dayものすごくアイカツ感あって、これってアイカツか？って言っちゃうほどアイカツっぽくて、そしたら作曲がやっぱり石濱さんだった！
アイカツ好きな人もデレステやろーや

想同佢地瘋狂討論marvel 同rider, 但得個想字

仲唔訓?

我諗掉轉拉人入唉卡豬比較易

夜生活完

有雜巴捉手仔教打

prp破千終於由薯粉升格做普通小薯

應該點都有份,唔係sex guilty果首歌點會聯動到

就係咁
羽衣小町封面被奪去

對比過先知原來個閃光effect係rich mode先有

又返工

其實想知
Peace kiss miss?

掃排行榜頭幾十實見到佢

琴日仲排起佢前面
今日已經俾佢過左

LV飛要去奧海城出，好L遠啊屌

星期五

加油

準備好伏你

仲有星期六

考慮交低信用卡算

昨晚去THE SKY出左了

你都係啦
快D搞完就返返黎啦

論掃地僧係雜巴主帳既可能性

印qr code出來都可以用機出

雜巴熱愛雜巴，可能性不大

應該要刷一下信用卡架喎

唔可以當日先拎

唔同會場

但係刷信用卡就直接出到啦喎
咁要qr code幹嘛

一眾巨觸琴日fc曬,手殘依加先fc到
利申5場

仲低分過琴日場797combo,恰9人無卡升技

封email叫我一定要兩個都帶齊
有冇睇慣電影既現充解答下

都玩左半年…唔算短啦
不過之前冇玩過呢類game

唔太明
拎飛同睇,2個地方 ?

幫人買der

張飛邊度睇邊度攞

雜巴

其實可唔可以當日先去拎?

可以，你係去果個會場既話

thx
唔駛突登出去一轉

直接用卡去部機度碌完就出飛

QR CODE應該預你埋櫃台先用得著

我見佢部出咭機有個qr scanner,真係要戲迷解答了

請相信我吧...

想見你

THIS...

偽P都開到口了....
雜巴你又....

罪深いの男

我信你
我只係好奇戲院整個qr code做咩勁

太陽能電筒果D朋友

係咩neta?

Gay

偽P傷心到潛左水

慘

你可以直接show QR CODE入場嘛
不過我鐘意留票尾留念多d

等我去定sky睇社長的身影

你只需要鎖定㩒飛的米八男神就可以確定佢係社長

話知佢

即係拎都唔駛拎?

係門口掃code
同mcl一樣

イベント『ミリコレ！～MILLIONLIVE COLLECTION～』が、
7月21日15時から開催されることになりました！
詳細はイベント開催後にお知らせしますので、もう少しだけお待ちください♪
#ミリシタ

瑞希ちゃんかわいい

原來可以咁玩？

我唔想去the sky啊
奧海城遠過大阪城囉

小薯只係去過日本城

等唯總帶我去中國城

係唔係打coins抽活動卡?

冇人知

72

似キャラバン

呢到有無人睇黃埔LV

好耐冇見

巴打們差不多90%去曬tw the sky

我間中出現
咁啱黃埔訂到4張飛同啲frd去睇

兩日？

第二次先fc

るる

day2 only

屌 好撚燥

特權玩到最後兩粒先MISS

Oh....

iktf bro

我成日都係最後一兩粒音炒...

過到中間

今次首歌後面密集到跟唔到

神更新

咩黎

終於有啦

暫停重開會有倒數 (好似係)

睇黎係

CY好野多謝CY支持CY

如果有得on off 就好
其實等3秋幾煩下

睇佢寫就應該有得自己Set ON/OFF

有得on off, default on

Plum新千枝ペロペロペロペロペロペロ

又sr
幾時個cam man先會講最高の写真啊

美咲在看著你的錢包

有冇淺倉fans

No超得no talk

又...........
日日r緊呀..............

天殺llc

屌柒cam man，人人有責

黃埔day2

arisu
新入黎定改過名

ありすちゃんペロペロ

有棍

新入黎

歡迎

ua好似都有得咁玩 過多幾年應該無晒實體飛都唔定

坐飛機都有e-ticket pass啦
拎紙飛我睇完都係扔左佢

做感冒童 射波

保重身體

肯定掛著望ruru

あーちゃん

IDOL大發生

突然間咁多灰姑娘人入post既

邊有咁多人

岩我呀 ありす

想抱起黎奶

2日都黃埔

hentai

ありすちゃん這裡很多怪叔叔很危險，快跟我一起到那個彩色光管的地方避難先

老女人不了

（21）

乜撚野話.jpg

#922

所以肯定掛著望ruru

保重呀

Molamola

Jed thx

るるペロペロ

只有唯仔是純潔的

..... 負皮我做乜

繼續徵求各種100紀念標題

講講下都就快爆PO

100^3 Live

每一百個人就有機會有一個p

100萬パワー(ちひろの財力)

由開post到現在暫時有6，7個標題，有冇大家特別喜歡的
冇就我私心揀

打token抽卡?

有邊6-7個？

でも・・・私は 、天海春香だから。

標題:CY一帶一路進軍歐洲大陸

又黎，今日係一日目定二日目？

我有提案過類似

在Bandai 每48小時 就有一日過去

是

多謝cy
聽日兩場talk show 有nico 生

呢個可以做標題

暫時最少30,最多150

第一抽

ORT 自分REST@RT

出過300

300

未得閑玩

佢日子好似會轉返電話時間方便玩家

off topic
原來我玩開隻game 係有るる

mltd好似load快左少少

都係好窒

玩過一陣,依家竟然有啲咁嘅嘢

自分Rest@rt 100Lv

當初我就係諗住刷るる開局，後尾費事煩就用政委開局算
結果玩咗兩關就刪
BTW, 有立花試玩片段

瘋狂打トキミキの音符

有特定歌係會增加event metal掉落率喔⋯⋯⋯

立花大人

厄介Berserker

發現我訓左個時有人響背後吉我 冇人性

sorry....

好有幻想空間...

睡X

其實係偽P做，唯總為愛人頂罪

華生係你

偽雜唯...

唔關雜巴事

係

好想要張上位...
但又唔想爆肝

仲未fc m+, w薯是零

已經拎咗

第一次咁肝

垃圾機

連續兩場lag機miss

用姆指打完前奏，即刻暫停轉食指應該fc到

玩番cgss都係唔識組隊
定其實是但放人就ok

岩岩打完
知道FC果下雙手抱頭
大啖吸左一口氣
完全唔相信自己FC到

貼個box出嚟曬下大家等大家俾下意見

偽P係一？

我上次都係跟大家教路去執一隊出黎

偽p想見嗰個係你

C:\\偽P 美腿圖.JPG

頭先個case
雜巴+>偽P+>大橋巨(無辜)

好耐冇玩

極不安

咩呀...
佢食$10 米線果時咪自貼左囉...
你地唔好扮無睇過...

我突然睇唔到野

古參

幾時
我冇睇過

12/13 號你帶佢返屋企慢慢睇啦...

等放工....

唔洗喇
多謝

Molamola 今次雜偽避無可避

唔淨止睇

係時候要醒啦 偽P

黃埔D2
btw想問LV係咪都唔用得KB?

莉嘉真係世界第一可愛

雜巴你搵人要涼可以幫下手嘅
Hch

召喚FB潮文

唔係一個5000？

用都無問題

center位fes未央
みく 諸星のきらり
淨低兩個位至少1張Co
有愛就放落去
我相信你會揀蘭子
蘭子同加蓮撞秒所以加蓮放唔到
淨返如果要加分就得奏同美波
揀其中一張

佢係1set賣

去擔當故鄉俄羅斯旅行散下心啦

紅達人

me都覺

我身在天京呀

咪啱囉，夠近

走開

自稱：

對抗俄鬼子

【シンデレラ5thツアー】第3弾 さいたまスーパーアリーナ公演 各メーカー販売グッズのご紹介→→ #idolmaster

對抗共狗

被現地風巴踢死了⋯⋯

暫定下個標題

在Bandai 每48小時 就有一日過去

你拎你張黑卡出黎等多2個月就齊隊啦

有黑卡

素射了

見唔少人問，下個post頭我加個LV注意事項有冇人反對？

支持

有きらりんロボ

反而想知有咩野要注意

偽P你唔買咪叫mioP

小心後庭

唔好イエッターガ

小心雜巴

遠征性百萬producer

事到如今仲講咩

蛤乸衣

見到呢套衫第一下諗起好男人

當睡衣
發夢都見到mio呀

求減速
寫緊ver1

新管理層係班痴線佬，真係咪搞我

大天二叫唔好推

gchi

thanks

雜巴你又唔聽話

邊個再推邊個就係鬼

志希公仔

差美波

畀你講左先

出美波同俄妹，我各買3隻

送隻比ME

得左

香港睇Live viewing 有咩要注意 ver.チエリエル1(歡迎指正）

-坐定企：一般來說在表演的時候企，mc的時候坐/toliet

-打Call: 傳統上打唔打都得，不過睇live的時候如果你打埋一份與眾同樂，你多數會得到做地藏俾唔到你既全新體驗；但當你對那一刻應否call有疑問時請跟大隊
以お願いシンデレラ為例的Call練習參考

-螢光捧（光劍）：不同於日本現地，香港的戲院並無限制光劍的種類，kb還是uo即管放馬過來，懶人建議用mix penla之類的變色光劍；注意揮舞時配合全體並不要撞到其他人即可

-厄介五式、wota藝：基本上imas live這些行為是禁止的；見到你隔離的人做家虎、Co歌爆黃uo風火輪的話最好提醒下佢唔好

-帶定毛巾同水，做一個健康清爽的宅；除非你係地藏/肌肉系，否則別小看imas live所需的體力

-衣著：舒適即可，但你要著宅T的話請尊重場合著同imas/imas聲優有關的t，以免引發宗教戰爭；我個人係覺得本家ml都冇問題，P的大家都應該記得みんなまとめてアイドルマスター這句口號（津田⋯⋯私はシンデレラ⋯⋯うぅ頭が)

-p咭片: imas live有交換咭片的傳統，不過冇咭、唔換都完全冇問題

如有問題歡迎各位指正

辛苦了

大天二好嘢

細細聲我呢個唔運動開嘅肥矮宅未試過要用毛巾

本家有毛巾歌
去西武呢D 19場更係必備

你唔大汗的話其實冇所謂

厄介

現地堅係必需
不過我們係lv

LV都有19場

你話本家我會帶，但我諗九成九唔會拎嚟抹汗

有力標題候補

在Bandai 每48小時 就有一日過去
遠征性百萬producer

訓醒未追po拎曬d體去仕事
好後悔,活動pt差太遠了吧 清左2條體呀

SSA冇yui嗌Yui

學到野
多謝天使巴

決定
在Bandai 每48小時 就有一日過去（101）
遠征性百萬producer （100）

我拎俄妹同美波棍

屎忽痕既話我都寫下帶call教學

但係呢度有90%都是地藏

現地用

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[100]遠征性百萬producer

あ

り

す

は

ｐｒｐｒ

LiPPS

の

お

も

Prpr

全員ＰＲＰＲ

ち

ゃ

はははは